{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028496",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000089473",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 씨스타펜션(22년4월리모델링)"
    },
    "text": "統営山陽邑に位置するシスターペンションは、美しい統営海の眺めが鑑賞できるベランダがある14の客室を提供しています。 入室は3時から退室は11時までで、未成年者の予約はできません。 ペンションのお客様には深夜の騒音で他のお客様の邪魔にならないよう注意し、マイクスピーカーの使用は禁止されています。 夜遅い時間まで飲酒娯楽を楽しみたいお客様は予約を避けてください。 最高のサービスでお客様にご満足いただけるよう、最善を尽くすことをお約束いたします。 21時以降の入室をご希望する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。また、追加人数がいる場合は強制退室されることがあります。 お客様のレビューによると、社長の親切な対応と清潔な施設で満足度が最高で、海の眺めと愛犬と一緒に泊まるのに良いカフェも良かったそうです。 客室の掃除も行き届いていて、リラックスできた場所でした。 また、メゾネットタイプの客室は、幼児と子供連れの場合は安全に注意する必要があり、愛犬同伴の場合は追加費用がありますので、事前にご連絡ください。 全客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができ、プールは7月15日から運営されており、バーベキュー場は17時から22時30分まで利用できます。 炭とグリルの料金は1チーム当たり20,000ウォンで、炭の追加は5,000ウォンです。 ペットの食事や調理も可能で、駐車も可能です。 良い宿で楽しい時間を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションは何時から何時まで入室できますか？",
            "answer": "入室は3時から退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "マイクスピーカーの使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、マイクスピーカーの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "深夜まで飲酒娯楽を楽しみたい場合は、予約を避けるべきですか？",
            "answer": "はい、深夜まで飲酒娯楽を楽しみたい場合は、予約を避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何時以降の入室を希望する場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "21時以降の入室をご希望する場合は、事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、強制退室されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除は行き届いていますか？",
            "answer": "はい、客室の掃除は行き届いています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に泊まることができます。ただし、追加費用がありますので、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "全客室でインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "はい、全客室でデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールとバーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは7月15日から運営されており、バーベキュー場は17時から22時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は1チーム当たり20,000ウォンで、炭の追加は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットの食事や調理はできますか？",
            "answer": "はい、ペットの食事や調理も可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 467
    }
}